利物浦出現首宗確診武漢肺炎

The first case of coronavirus in Liverpool has been confirmed.

Mayor Joe Anderson and Liverpool City Council have revealed that a Liverpool resident has been diagnosed with the potentially deadly virus.

香港又要贏

You Never Walk Alone

抵撚死啦 近兩場搞到我輸錢

成隊人斷腳空難肺炎啦垃圾

3連不[/b]勝嘅禮物牙？

腰斬英超

惡毒到呢

屌你老母
利物浦咁都拎唔到冠軍
我去美輪大廈裸跑樓梯

留名

LM

波台末日

我人都敢X

利記大戰肺炎

香港要贏, 利物浦就要輸